有冇90-93巴絲入嚟扭下計

你話你地係唔係jaga

搶

讓我許個願

同半仙講

新人劉明

許ed

lm

洗走黑暗既過去

又係你

吸JJ

職職

下次ok

CLS

masa

LM

做一隻成功既汪汪

有冇人recall一下做咩黎？

member]點名
1 問
2 cls方丈
3 職
4
5
6
7
8
[/member]

下又爆左po

睇完即刻想飲Gin

早啊

早晨

早！

由令日起推post就交俾我！

想飲Rum

要返工

又塞車

肥 是原罪
肥明本紀 序

又曬到一個點
不過聽日就

係旺角塞20mins 番工變遲到

啊！

我都想大叫

落車返工

Gd morning 💤

早啊包

菜肉包終於識返屋企

唱k？
幾時？
獸巴係邊個？

人化飛灰

早晨阿包

屌，獸巴

老人飛定跳閘？

又返工 今天我去返工

星期日
我睇下我女朋友都出唔出先

係咩獸自己幻想

我想收工

好唔健康

又返工，又返工
今朝你又返工

坐巴士訓真係爽到暈
想俾兩個位錢訓低算

早

禽

想食三文魚了
公司附近開doki又開譚仔開心死明仔

早晒你哋

奴隸絲去唔去

冇返公司半年
仲記得公司大門口密碼
超強記憶力

但咁好冇癮啫

是日很忙

腰酸背痛
幾時收工呀

做到傻

個表喺邊

後面唔知

其實我記得仲有

好多唔知邊個

4個4個咁好似冇乜癮
我考慮下先

證明你唔上水

你幫手加名啦

月巴幾時有收過工

包場

我都想知

一野拉落底
做左成朝咁濟

人到三十 發現自己愈黎愈on9

善心支援一下

我唔明

人到 25 發現自己愈黎愈passive

因為你沒得救

你明

角色既Passive勁先好用

唔通啲女就係鐘意你on9

想瘋狂食三明魚

sammmm

唔生唔食

放題

搵間有特式啲先

終於放飯

又一天

就食完

今日好忙呀

我都係

食完飯又要繼續

多食菜 否則會便秘

你有便秘問題嗎

柯得很用力

吃返少少水果

食飽好眼瞓

哇 唔識呢啲

譚

咁有咩選擇?

好攰 好多野做

食雞髀食扒個啲

茶記

jm9

成班仆街以為自己玉皇大帝 個撚個都urgent

叫佢地自己打贏左先

個個都urgent啫個個都唔urgent

我會話system問題拖返佢一日先

我會人手幫佢拖返幾個禮拜

咁熟既

好眼瞓
幾時收工

同問

我都認得佢

Toxic smash

聽日應該落好大雨

我都想收工

Doki

又係啲冇email 9衝過黎就叫你改啲仆街

Jo meh ar

I'm bored

可以訓的話，不會郁

啱啱三號左

提早賽馬日

八號！八號！八號！

打半日不如唔好打

心情好差

比人鬧？

又係你屋企人?

仲未走得
支那個email半死狀態

咩事

我黎

dllm!dllm!
恰9 a0毒撚

忽然好精神！
呢D係咪收工一條龍

仆街同事定ON9老細?

今日我終於推得成post

放工d人走晒

咦今日仲未爆po竟然

叫我自己出街食

希望全日，我會係屋企幫大家跳定風舞。咁大家就可以休息下

我去左買粥食

上次no pay 避左打風 試過返返下工打風仲衰

名豬黎

係 食緊石鍋飯 麻麻地